# Проект Wlan0Mon

Данные скрипты могут активировать или отключить режим мониторинга для встроенного Wifi модема. Работает только на Qualcomm девайсах.
## Usage / Использование
```
git clone https://gitlab.com/SevralTi/wlan0mon

cd wlan0mon          
ls         
chmod +x monen mondis      

#start (Запустить)    
./monen      

#stop (Остановить)
./mondis
